認為TVB會怕左我地入黎

其實TVB 無怕過
因為大部分公司傾緊十二月個聖誕期

有fd廣告agent
好多公司只係睇定D先
風聲冇咁緊 都會落返廣告
係TVB

成班打飛機
去到出年二 三月 仲keep到咁就有用

佢show左internal email俾我
同whatsapp
一堆大公司仲傾緊聖誕節宣傳策略
平台不止TVB但無蘋果日報